或駐兵禁難民入境 侵：These aren’t little angels

Trump says caravan "aren’t little angels"
From CNN's Kevin Liptak

President Trump continued lambasting a caravan of migrants on the southern Mexico border Friday, saying the group was laden with criminals.

"These are some bad people. These aren’t little angels," Trump said in Arizona. "These are some hardened criminals coming up. And we’re not letting them in," he said.

He claimed the group put women and children in the front. "They put all the women and children up front, to show you how brave they are," he said.

Trump, pressed by a reporter on what proof he had the caravan is formed of hardened criminals, lashed out, “Oh please, please, don't be a baby.”

He scoffed. "Take a look, these are hardened criminals, tough people," Trump said.

google trans:

特朗普總統星期五在墨西哥南部邊境繼續抨擊一群移民，稱該組織載滿了罪犯。

“這些是一些壞人。這些不是小天使，”特朗普在亞利桑那州說。“這些都是一些頑固的犯罪分子。我們不會讓他們進來，”他說。

他聲稱該組織將婦女和兒童放在了前面。“他們把所有的女人和孩子放在前面，向你展示他們是多麼勇敢，”他說。

特朗普受到一名記者的壓力，他說這輛大篷車是由頑固的罪犯組成的，他們猛烈抨擊說：“拜託，拜託，拜託，不要生小孩。”

他嘲笑道。特朗普說：“看一看，這些都是堅強的罪犯，堅強的人。”

He claimed the group put women and children in the front. "They put all the women and children up front, to show you how brave they are," he said.

Trump, pressed by a reporter on what proof he had the caravan is formed of hardened criminals, lashed out, “Oh please, please, don't be a baby.”

He scoffed. "Take a look, these are hardened criminals, tough people," Trump said.

事實：

現場可見移民將嬰孩高舉過頭接力傳遞。有些婦女抱著哭泣的孩子或讓嬰兒貼緊胸口，跟著人群湧向被毀壞的金屬路障，上了跨國大橋。

在最後防線前，一名手中抱著孩子的女子淚訴：「拜託開放。」

真實：

fake news mother fucker

特朗普好撚狗, 呢頭讚墨仔幫佢頂住, 轉頭即刻話考慮封關

同當年越南船民嘅手段一樣，用女人細路做盾

你係咪靠錯左時序？
係特朗普話出兵 墨西哥先肯做野

佢唔係話唔好生B，係叫個記者唔好咁幼稚

記者最識玩語言藝術。「佢聲稱」乜野？呢個直頭係事實。個記者明顯想表示Trump喺度鳩吹，話班非法入境者匿埋喺自己D仔女後面。而其實明明係真。
仲有，Trump嗰句how brave they are應該係反諷黎

Trump : “I won say CNN is fake news.... It’s VERY fake news”

你段translate做乜9

... 做咩姐你